如果男性都可以懷孕。。。

如果有呢個可能，到底對我地嘅生活有咩改變？？？

希望名位巴絲盡量從以下幾點開始討論下

1. 男男之間如何xx後懷孕？

2. 受孕後個B擺邊？

3. 會唔會好似女性咁黎m?更年期無B生？

4. 男廁會有何改變？

5. 女權？男權？

6. 男性造型？衣着？

7. 生出黎嘅下一代會唔會偏向高d?會唔會生B女？

希望大家只係對現時男性生理作出微調

唔好單純講到變左有J嘅絲打就完

咁女人會絕種

但我始終中意女人嘅樣多d喎

應該唔會個個搞gay掛

女權主義會消失 因為佢地無得再講女人生仔好痛苦

變男權 講俾人踢Jer有幾痛苦

到男人都可以生嗰陣時都未必一定要十級痛啦

自己中出自己

好似聽過有個變性人成功人工受孕

男人發覺一啲都唔撚痛 原來係一個大話

Source

d 基因100%係自己嘅？

要睇用邊個位生仔喎

春袋痛咪仆街

Google : BL ABO

咁耶撚唔會再反gay 因為佢地都做到生仔迎合"自然"

咁神一開始就應該直接做兩個亞當

自我繁殖 無限複製自己

如果男人可以懷孕
誰怕暴露更多

but 暫時當然係女變男先得啦。。

但係呢項技術已經好大突破，男性生b 可能不是夢。。

呀 唔係講技術，應該係案例先岩

技術同構思好早就有

香港gay佬數量會直線上升

想知多d可以自己google下 人造子宮

應該要等多幾十年

應該用屎眼生仔 柯屎咁柯